[突發] duebass del 咗ig?

我係中國人呀hi, 番黎好唔好呀?

暴動